Hola a tod@s

Mi nombre es Sebastian Alvarez Mejia

Quiero compartir con ustedes este repositorio el cual vamos a usar para las clases de automatización web con selenium y python. Además que es útil para que practiquemos el uso de GitFlow.

En este archivo voy a ir montando la receta para la instalación de un proyecto de automatización con python.

Gracias mi nombre es "Juan Sebastián Guevara Rodríguez".

Gracias mi nombre es "Jorge A. Uribe R.".

Gracias mi nombre es "Katherine Cardona".

Gracias mi nombre es "Monica Avendaño".

Gracias mi nombre es "Isabel Palmera".

Gracias mi nombre es "Dioymar Gonzalez"

NOTA:

1 No olvidar cambiar la ruta de su driver "driver = webdriver.Chrome(executable_path='/PAHT/.../chromedriver')"